想問下究竟要點磅食物？想計攝取量

解凍完雞胸拎出嚟磅係400克
但煮完之後係340幾克...
咁我究竟係食幾多克

*食咗幾多克

On9? 冇水㗎咩

所以計煮完個重量就岩數係咪

煮熟先磅呀

計未煮前

雞胸個靈魂有60克

好好

我搞到頭都大埋

oh...

計生既

計多好過計少

計少好過計多啦

我的靈魂 六～十公克

Thanks thanks
最近今年開始自己煮嘢食，所以唔係好識
多謝你哋先

可能我講錯
我指卡路里 預大好過預少
會不知不覺咁食少左野

我指舊食物既卡路里預大

烚丶焗出來重量會唔同，未整之前計就合理

呢個簡單啦，食之前你空肚上一上磅，食之後又磅一磅，然後相減，咪知囉。

重過人

計生重

唔係標清楚嘅咩
生嘅一個數
熟嘅都因應唔同煮法又另一個數